華爾街 中共同流合污

華爾街媚共幾十年

幫中共打壓香港人

報仇

We are Redditors